王喜組車隊義務接送覆診

《派更車》啟航！

服務獨居、偏遠、高齡及危疾
香港人代購日用品或在有陪診
情況下，接送覆診。

純屬義務工作，謝絕小費、打
賞或饋贈。

歡迎仍在履行「保護他人生命
及財產」誓辭，自備私家車的
皇家香港警察舊伙記加入。

服務時間為星期一至五，0900
-1800。疫情退卻之日自行解散。
無酬。

Salute！

架車成陣廢老味

隨時中賣武肺

真.香港警察

好有愛

忠勇毅

皇家警察

依d先叫忠誠勇毅

不愧係皇家香港警察

唉...
你靜靜地行撚開算啦

皇家香港警察

我愛王喜

Push

做乜9

同志車隊

好波

王喜而家靠咩維生？

後面？

皇家香港警察 vs 鄧家香港鄉黑

好撚好笑？

皇家呀

Up

皇家香港警察好嘢

真勇毅

Block左條友十世

歡迎仍在履行「保護他人生命
及財產」誓辭，自備私家車的
皇家香港警察舊伙記加入。

型到

王喜真係好型

好型

痴線佢真係做咗好多嘢
好多謝佢

2018年，王喜升任奇妙電視創作總監，成為電視台高層，專門負責新節目的創作，接受訪問時表示第一次做寫字樓工作，習慣是面對一大盒文具及每天都要把自己的工作填在日程表中，所以都好有壓力[

皇家香港警察同忠誠勇毅之別

係皇家香港警察
香港警察係貪生怕死縮頭烏龜冇腦讀唔成書嘅垃圾

如果你問我咩叫獅子山精神？
我會答你 this.

大把以前嘅「皇家警察」仲做緊，再唔係就回巢睇cctv捉示威者

王喜真係cls
之前已經自組法律支援

皇家香港警察咪又係黑警

尊敬

皇家香港警察
Royal Hong Kong Police Force
服務為本

王喜當年就係頂唔順RHKP咁黑辭職

唔好理條on9
一早block撚咗佢

歡迎仍在履行「保護他人生命
及財產」誓辭，自備私家車的
皇家香港警察舊伙記加入。

你成屋骨灰味

respected

隔離登有人post 過王喜寫既文
佢話當日第一日出更佢上司已經教佢RHKP都唔係乜好野

佢肯選區議員 我可能會投佢

lm

Show blocked user

有情有義

多謝王喜

好撚癲

Salute

屌 我懷疑自己開始轉gay

嗰日揸車見到佢係出面過馬路

戴口罩都認到佢

真人幾型幾大隻

非gay

王喜

你老母就係

烈火雄心永遠榮譽主角

真心正氣

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )
一早block 鳩咗隻五毛

Respect

點賣？武肺幾錢斤？

香港皇家警察

同意x2

👍

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真香港警察同藝人

？？？？？

真皇家

有無得成立返一隊皇家香港警察抗衡下

王喜好人一世平安

點都好過你呢個廢人既
gay 又點 好過你個死毒撚剩係坐係電腦面前打飛機

真香港警察

推

世紀疫症 我係你就會積吓口德

呢啲先係香港警察

大把退休黑警咪又係香港皇家警察，亂咁吹奏香港皇家警察呢個字好咩

皇家係吹奏英國啫，班華人警察咪一樣垃圾

咁兒登仔一定靠USB鍵盤維生

男神